# Análisis de un algoritmo más eficiente para determinar la similitud entre genomas con un enfoque en la teoría de gráficas

## Integrantes

    - José Guadalupe de Jesús Marín Parra
    - Erik Rangel Limón
    
